老老實實，你地覺得今次調整完未？

我覺得有排都未股災，因為想加倉所以問大家意見

調整完
仲有得跌少少

加啦 屌你老母
又要驚又要貪 跌咪番工對沖溝貨囉
本多終勝

撚知咩 你當連登仔識老鮑可以幫你打電話問佢？

我Cash is King
好舒服

Ching 屌得好 問問問問埋d冇人知既野 不如去問米仲好啦

無所謂啦﹐都活唔到咁多年

all in la 仲望

暴風雨前既歡樂
利申：冇勇氣清倉，要跌就跌啦，最多咪跳樓死，最撚驚係清左，大反彈，到時真係心臟頂唔住

我都無勇氣清，反而有勇氣加倉

真 上星期科技股大回調
加左唔少優質大tech股
增長股加小小

邊有人可以完美估頂估底
驚貴咗咪分注加囉

冇得跌多多?